\begin{landscape}
	\scriptsize{
		\begin{longtable}[c]{|p{100pt}|p{80pt}|p{80pt}|p{80pt}|p{40pt}|p{40pt}|p{100pt}|}
			\hline
			\textbf{Testnavn} &
			\textbf{Beskrivelse} &
			\textbf{Succeskriterie} &
			\textbf{Testmetode} &
			\textbf{Opnået resultat} &
			\textbf{Test opfyldt?} &
			\textbf{Kommentarer} \endhead
			
			\caption{Resultater fra brugertest af grænseflade og funktionalitet} \endfoot
			
			\hline
			
			\textbf{Tilgængelighed 1} &
			Kan forsøgspersonerne selv kunne starte et Sudokuspil? &
			6/6 skal selv kunne starte et Sudokuspil. &
			Observation af forsøgspersoner. &
			6/6 &
			Ja &
			Alle børn kunne selv med det samme finde ud af at starte et spil. \\ \hline
			
			\textbf{Tilgængelighed 2} &
			Kan forsøgspersonerne selv placere tal på Sudokuplacen? &
			6/6 skal uden ekstern hjælp kunne placere tal på Sudokupladen. &
			Observation af forsøgspersoner. &
			6/6 &
			Ja &
			Alle børn kunne selv med det samme finde ud af at placere tal på Sudokupladen. \\ \hline
			
			\textbf{Tilgængelighed 3} &
			Kan forsøgspersonerne selv løse en valgfri Sudoku uden forklaring? &
			5/6 skal uden ekstern hjælp kunne løse en valgfri (let, mellem eller svær) Sudoku uden forklaring. &
			Observation af forsøgspersoner. &
			6/6 &
			Ja &
			Alle børnene kunne som minimum løse en let Sudoku. \\ \hline
			
			\textbf{Tilgængelighed 4} &
			Kan forsøgspersonerne selv afslutte programmet? &
			5/6 skal uden ekstern hjælp kunne afslutte programmet. &
			Observation af forsøgspersoner. &
			6/6 &
			Ja &
			Alle børnene brugte X'et i vinduets øverste højre hjørne. Ingen brugte menuen. \\ \hline

			\textbf{Tilgængelighed 5} &
			Kan forsøgspersonerne bede om at få hjælp? &
			6/6 skal uden ekstern hjælp bede om at få hjælp i programmet. &
			Observation af forsøgspersoner.	&
			2/6 &
			Nej &
			Enkelte brugte hjælpefuntionen, men de resterende brugte fårets tekstrespons til at kontrollere deres løsning \\ \hline
			
			\textbf{Tilgængelighed 6} &
			Kan forsøgspersonerne udlede hvilken værdi et felt skal have ud fra den i programmet indbyggede hjælp? &
			5/6 skal uden ekstern hjælp ved en let Sudoku kunne udlede hvilken værdi et felt skal have. &
			Observation af forsøgspersoner. &
			0/6 &
			Nej &
			Hjælpfunktionen blev brugt meget sparsomt og det markerede felt blev ikke efterfølgende løst. \\ \hline
			
			\textbf{Sværhedsgrad 1} &
			Kan forsøgspersonerne uden ekstern hjælp løse en let Sudoku? &
			6/6 skal uden ekstern hjælp kunne løse en let Sudoku på 10 minutter. &
			Observation af forsøgspersoner. &
			6/6 &
			Ja &
			\\ \hline	
			
			\textbf{Sværhedsgrad 2} &
			Kan forsøgspersonerne uden ekstern hjælp løse en middel Sudoku? &
			4/6 skal uden ekstern hjælp kunne løse en mellem Sudoku på 20 minutter. &
			Observation af forsøgspersoner. &
			6/6 &
			Ja &
			\\ \hline	
			
			\textbf{Sværhedsgrad 3} &
			Kan forsøgspersonerne uden ekstern hjælp løse en svær Sudoku? &
			2/6 skal uden ekstern hjælp kunne løse en svær Sudoku på 20 minutter. &
			Observation af forsøgspersoner. &
			2/6 &
			Ja &
			Ét sted blev der samarbejdet (løsning på 16 minutter) og én pige klarede Sudokuen på 20 minutter. \\ \hline
			
			\textbf{Grænseflade 1} &
			Finder forsøgspersonerne grænsefladen indbydende? &
			5/6 skal finde grænsefladen indbydende. &
			Interview af forsøgspersoner. &
			6/6 &
			Ja &
			Børnene kunne godt lide grænsefladens udseende. \\ \hline
			
			\textbf{Motivation 1} &
			Synes forsøgspersonerne om programmets maskot? &
			5/6 skal synes om programmets maskot. &
			Interview og observation af forsøgspersoner. &
			6/6 &
			Ja &
			De synes maskotten var sød og de nød det den sagde. \\ \hline
			
			\textbf{Motivation 2} &
			Finder forsøgspersonerne statistikken brugbar og/eller motiverende? &
			5/6 skal finde statistikken motiverende. &
			Interview og observation af forsøgspersoner. &
			6/6 &
			Ja &
			Det var et godt konkurrenceelement, plus at de kunne se om de blev bedre. \\ \hline
			
			\textbf{Tekst 1} &
			Kan forsøgspersonerne forstå meningen med al teksten i programmet? &
			5/6 skal forstå meningen med al teksten i programmet. &
			Interview og observation af forsøgspersoner. &
			6/6 &
			Ja &
			Der var ingen problemer med at forstå teksten i programmets mening. \\ \hline
			
			\end{longtable}
		}
	\label{tab:BrugertestBoern}
\end{landscape}